［好撚煩］想屌到雞丁有心理陰影從此退出Youtube容乜易

但將一個入世未深嘅13、4歲細路
教化到變成慎言、有良知嘅人
等佢知道講笑係有界線
令佢可以好好運用佢嘅剪片技巧同創意
去加入有良知嘅一方
就好唔容易

如果有心力時間report鳩佢、dm鬧鳩佢
倒不如打一段說話鬧醒佢、或者循循善誘
可能對一個細路更有益

又或者寧願你去report啲真嘅KOL100